［屙咗成世都唔知］究竟屎既臭味係點嚟？

係咩物質引起？

硫

處巴原來會開膠post

btw, 係大腸入面嘅細菌

細菌無氧呼吸

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

咁有時臭到仆街有時無乜味係因為咩
利申：餐餐飲食均衡，無多肉少菜

熱氣嘅話，d屎同個口都臭d

諗番果排又好似係喎

未有反送中前成日開